【请广传】澳门免费看肺炎！香港相反发死人财！

【请广传🙏🏻】澳门免费看肺炎！香港相反发死人财！
澳门特首贺一诚指任何人被确诊为武汉肺炎的病例，医药费均由政府买单😍💪🏻相反香港入院要缴交按金 51,000 元，及每日收费 5,100 元👎🏻👎🏻👎🏻💩
澳门是乖孩子👍🏻捧捧的、为他们点个赞吧！也不用怕会遇上香港的黄尸黑护了☠️☠️❌
澳门的医疗不比香港差💯服务态度也比臭港好100倍😷
转发给身边的朋友家人告诉他们知道吧😊👯‍♂️好人一生平安🌷🌺🙏🏻

push

支持 推

请转发给父母和他們的朋友🙏🏻
年纪较大可能不知道

我係澳門人，
有咩去北京醫
拉

微信啦

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

帮忙转发吧

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

好人一生平安

去澳門好地方呀

屌 我都要去澳門避

🙏🏻🙏🏻

另外開PO我屌鳩你
唱通街

食兩粒退燒藥 等陣過澳門先

不要那么自私🙏🏻👎🏻

澳門都有啲手足㗎

ON9
開晒光一陣D人又衝晒去點算

推

帮忙转发

謝謝

睇病更係我既祖國首都北京！啦⋯

上海北京医疗发达

澳門真好
羨慕

係咪傻左
想香港安全就引去遠啲既地方啦

屌，係去都去北京啦
日日大撚把人澳門香港兩邊走
荒死冇影響咁

收皮啦大愛膠

Push

澳門chinggood luck la

我屌你老母臭狗搵你死開d la 唔撚叫佢地去上海？

Ok 我拉橫額叫d支那過香港

澳門就唔撚係手足
屌你老母 咁撚多澳門人支持反送中
依家反轉豬肚就係屎

隔程船有Q用，咁近距離遲早都係攬炒

澳門真愛國

S

Z

咱们祖国的首都北京还有上海的医疗世界第一要治武汉肺炎就到那儿去吧
香港的医生全是暴徒

保重

澳門出事你估一水之隔的香港會點

X

大家攬炒 屌你老母
澳門人中左招9成實過香港睇
你以為兩間醫院可以頂到60萬人加大陸狗？
太撚天真啦少年

深圳上海早就超越香港

支持

爦炒
叫都叫去上海北京啦

推，澳門萬歲

👍🏻🙏🏻🙏🏻

麻煩各位轉載

咪撚就係 樓主都on9

我係澳門人呀屌!

澳門資源好，又沒有黑衣暴徒，巿民對內地人也很好，政府全力協助抗疫

反賊手足 請加速

嗰兩公婆就係聽到要收$51000
所以即刻跑走

咁你估深圳廣東嗰班會去邊到醫啊拿

北京已有特效藥
不想死的兄弟快趕到北京

我係澳門人，從來冇仇視過香港。
就算澳門有事，我都唔會黑心到去咒香港。
屌你老母。

聽朋友講澳門仲有床位

認真 好多人大陸人要去澳門一定會經香港

都係講返個事實出黎姐

Push 醫治肺炎要一定要到澳門不要去香港黑心醫院

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

叫人染病去報警先

澳門都叫半個朋友丫
咁樣攬鳩澳門唔太好Wo

半個朋友？

都叫有些少交流丫

有病去澳門，香港早就落後了

香港手足咪撚靠害呀

快d去澳門 贊成

[member] 識去一定去北京，話晒大天朝帝都
乜資源都有，去香港把撚咩
你唔攪到黨中央高層個龍頭基地佢地唔會認真防疫 [/member

澳門手足請保重

pushhhh

推啊

唔好搞澳門啦

呢個好野來要推

去北京吧

那邊最先進

我喺海外，本身訂咗幾日後嘅機票，但睇個勢應該索性唔返啦，澳門又係中門大開等中國人中出

巴打 算啦
連登仔 要人幫要人聲援就手足前手足後
屌你老母 近排d po睇撚到我心都寒埋
香港人永遠都改唔撚到自以為高人一等既性格
手足你老母呀垃圾 大家一齊攬炒
澳門咁撚多手足親力親為去香港聲援做文宣
依家一單武漢肺炎 見到呢個po

好柒好弱智

咪搞呢d野啦好心

港珠澳大橋免費啊 快撚啲由珠海去澳門啦

正

你係澳門人你自己都應該清楚大多數澳門人係點睇香港
去轉facebook都見到 禮尚往來咁解
上海北京夠可能有大陸手足我會同情佢哋但唔會同情呢個地方嘅人

咁香港無藍屍？用下腦啦
你知唔知自己講緊乜？
香港人又天鴿笑澳門人笑到依家
你地有人道災難有事 無澳門人支持你地？
講緊澳門後生一輩9成都支持反送中
照你咁講 香港人係唔係都應該死一死？
咁撚多藍屍 黑社會

( Show Blocked User - 毅進仔（守廁格） )

北京一定最好，唔會封城

兒登戒不了on9

事實係一早赤化咗
澳門人自己都對澳門死心啦
支那有手足我又要同情支那人？

澳門撚中左實食退燒藥黎香港醫
有咩大單野d澳門撚都黎香港做手術
香港醫術出名勁 仲要行返轉皇大仙先

澳門人很聽話，醫藥費應該給澳門人賺而不是香港狗賺

港豬奧大橋免費

香港先醫後收費 同免費都無分別
大陸狗睇完醫生走數都唔係第一日既事
香港年年都好多壞賬

要不是

最好一齊全部攬炒啦 ， 冇法治 又唔敢上街起義， 唔死有咩用呀我地

大大力推呀

下咁好

要廣傳

澳门特首贺一诚指任何人被确诊为武汉肺炎的病例，医药费均由政府买单😍💪🏻相反香港入院要缴交按金 51,000 元，及每日收费 5,100 元👎🏻👎🏻👎🏻💩
澳门是乖孩子👍🏻捧捧的、为他们点个赞吧！也不用怕会遇上香港的黄尸黑护了☠️☠️❌
澳门的医疗不比香港差💯服务态度也比臭港好100倍😷
转发给身边的朋友家人告诉他们知道吧😊👯‍♂️好人一生平安🌷🌺🙏🏻

我几个朋友來香港想做个检查 给几个黑衣人问是否大陸來的後然後就被打到头破血流入了医院 大家也是中国人血濃於水可必为難大家 所以千万不要來香港 沒病死都给人打死

有請小鳳姐

澳門比港府有人性

叫佢地去馬拉好過

澳門得兩間醫院，一間叫謀財，一間叫害命

好人一生平安🌷🌺🙏🏻

澳門真係勁！香港真係唔得呀！